香港人應該立誓

邊個國家願意幫我地打共狗同死黑警
我地就死心塌地幫你地打工 幫助你地啲嘅經濟發展
唔會好似大陸閪咁 又攞生果金 又搶公屋
一定會尊重當地文化 語言
做一班好市民

TrumpTrump可以即刻打救我地

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!